[有獎問答] 幫手認下依隻係咩字體？

想知皮上面嘅係咩字體
自己搵搵左幾日都搵唔到
求下全能嘅連登仔幫幫手

第一個答案正確嘅巴打 我會送上100蚊CSL手機配件voucher
雖然唔係啲咩 但都希望多謝幫左忙嘅巴打

用緊個印仔都係呢隻字體 應該唔難搵

就係搵唔到
可唔可以影張相上黎睇睇？

名黎 SORRY

咁記唔記得邊間鋪整

可能是Monoline Script再改少少大N同大L的結構

除左2個captial letters的Serif部分, 其他細字都有一定相似度

大L可能借用左大S前面部分serif

大N可能由大M刪左第一筆演變出黎

你可以參考下

唔該晒巴打 多謝你分析
隻字體睇落都好靚 雖然細節唔太一樣
如果最後搵唔到圖個隻 可能會買你介紹依隻

如果下面無人答到 獎品就歸巴打你啦
巴打你係咪做design